{
  "Runware.AI is a high-performance, cost-effective AI media generation API specializing in images and videos. Through this integration, workflows can automatically generate visuals via text or image prompts and interact with Runware’s full-featured API.": "Runware.AI是一种高性能，高成本效益的AI 媒体生成API，专门制作图像和视频。 通过这个集成，工作流可以通过文本或图像提示自动生成视觉效果，并与 Runware 的全功能API交互。",
  "You can get the API key from your Runware account": "您可以从 Runware 帐户获取 API 密钥",
  "Generate Images from Text": "从文本生成图像",
  "Generate Images from Existing Image": "从现有图像生成图像",
  "Generate Video from Text": "从文本生成视频",
  "Image Background Removal": "图像背景删除",
  "Produce images from a text description.": "从文字描述中生成图像。",
  "Generate new images based on a provided image (image-to-image).": "根据提供的图像生成新的图像(图像到图像)。",
  "Generate video from text prompt.": "从文本提示生成视频。",
  "Request image background removal.": "请求图像背景移除。",
  "Model": "模型",
  "Positive Prompt": "正提示",
  "Negative Prompt": "负提示",
  "Height": "高度",
  "Width": "Width",
  "Steps": "步骤",
  "CFG Scale": "CFG 比例",
  "Scheduler": "调度器",
  "Seed": "种子",
  "VAE": "VAE",
  "Clip Skip": "片段跳过",
  "Seed Image": "种子图像",
  "Strength": "强度",
  "Duration": "期限",
  "FPS": "FPS",
  "Output Format": "输出格式",
  "Output Quality": "输出质量",
  "Upload Endpoint": "上传终点",
  "Number of Results": "结果数",
  "Input Image": "输入图像",
  "You can find model in the Model Explorer (https://my.runware.ai/models/all) tool.": "您可以在模型资源管理器(https://my.runware.ai/models/all)工具中找到模型。",
  "A positive prompt is a text instruction to guide the model on generating the image. It is usually a sentence or a paragraph that provides positive guidance for the task. This parameter is essential to shape the desired results.": "一个正面提示是一个文本指令，用以指导模型生成图像。 这通常是一个句子或一个段落，为这项任务提供了积极的指导。这个参数对于形成理想的结果至关重要。",
  "A negative prompt is a text instruction to guide the model on generating the image. It is usually a sentence or a paragraph that provides negative guidance for the task. This parameter helps to avoid certain undesired results.": "否定提示是指导模型生成图像的文本指示。 这通常是一个句子或段落，为这项任务提供了负面的指导。这个参数有助于避免某些不受欢迎的结果。",
  "Used to define the height dimension of the generated image. Certain models perform better with specific dimensions.": "用于定义生成图像的高度尺寸。某些模型在特定尺寸下运行得更好。",
  "Used to define the width dimension of the generated image. Certain models perform better with specific dimensions.": "用于定义生成图像的宽度尺寸。某些模型具有更好的特定尺寸。",
  "The number of steps is the number of iterations the model will perform to generate the image. The higher the number of steps, the more detailed the image will be. However, increasing the number of steps will also increase the time it takes to generate the image and may not always result in a better image (some schedulers work differently).": "步骤数是模型生成图像的迭代次数。 步数越多，图像就越详细。 然而，仍然存在着这种情况。 增加步骤数量也会增加生成图像所需的时间，不一定会导致更好的图像(有些调度器的工作方式不同)。",
  "Guidance scale represents how closely the images will resemble the prompt or how much freedom the AI model has. Higher values are closer to the prompt. Low values may reduce the quality of the results.": "导星尺寸表示图像将会有多大的同义词，或者显示AI 模型有多大的自由。 较高的数值更接近快速值。低值可能会降低结果的质量。",
  "An scheduler is a component that manages the inference process. Different schedulers can be used to achieve different results like more detailed images, faster inference, or more accurate results.": "调度程序是一个管理内部流程的组件。 可以利用不同的调度器来实现不同的结果，如更详细的图像、更快的推断或更准确的结果。",
  "A seed is a value used to randomize the image generation. If you want to make images reproducible (generate the same image multiple times), you can use the same seed value.": "种子是一个用于随机生成图像的值。 如果您想要使图像可复制(多次生成相同的图像)，您可以使用相同的种子值。",
  "VAE (Variational Autoencoder) is a type of neural network architecture used for generating images. Some models may require a specific VAE to work properly. If you want to use a specific VAE, you can provide its AIR identifier here.": "VAE (Variational Autoencoder) 是一种用于生成图像的神经网络结构。 某些模型可能需要一个特定的 VAE 才能正常工作。如果您想使用一个特定的 VAE，您可以在此提供它的 AIR 标识符。",
  "Defines additional layer skips during prompt processing in the CLIP model. Some models already skip layers by default, this parameter adds extra skips on top of those. Different values affect how your prompt is interpreted, which can lead to variations in the generated image.": "在 CLIP 模型的提示处理过程中定义额外的图层skips。 一些模型默认已经跳过图层，这个参数在图层顶部添加额外的皮肤。 不同的值影响到你的提示如何解释，这可能导致生成的图像的变化。",
  "A URL for the seed image to base the generation on.": "要生成的种子图像的 URL。",
  "A value between 0 and 1 that indicates how much to transform the seed image. A value of 0 will keep the image as is, while a value of 1 will completely transform it according to the prompt.": "一个介于 0 到 1 之间的值，这个值表明要转换多少种子图像。 值为0将保持图像不变，而值为1将根据提示完全转换图像。",
  "The duration of the generated video in seconds.": "生成视频的持续时间（以秒为单位）。",
  "Frames per second for the generated video.": "生成视频的帧/秒。",
  "The format of the generated video.": "生成视频的格式。",
  "Sets the compression quality of the output video. Higher values preserve more quality but increase file size, lower values reduce file size but decrease quality.": "设置输出视频的压缩质量。较高的值保持更高的质量，但会增加文件大小，降低文件大小，但降低质量。",
  "Specifies a URL where the generated content will be automatically uploaded using the HTTP PUT method. The raw binary data of the media file is sent directly as the request body. For secure uploads to cloud storage, use presigned URLs that include temporary authentication credentials.": "指定一个使用 HTTP PUT 方法自动上传生成内容的 URL。 媒体文件的原始二进制数据作为请求机构直接发送。 为了安全上传到云存储，使用预签名的 URL，其中包括临时认证凭据。",
  "Specifies how many videos to generate for the given parameters. Each video will have the same parameters but different seeds, resulting in variations of the same concept.": "指定为给定参数生成多少视频。 每个视频都有相同的参数，但种子不同，导致同一个概念的变化。",
  "A URL for the image to have its background removed.": "要删除图像背景的 URL。",
  "The format of the output image with the background removed.": "带背景的输出图像格式。",
  "Sets the compression quality of the output image. Higher values preserve more quality but increase file size, lower values reduce file size but decrease quality.": "设置输出图像的压缩质量。较高的值保存更高的质量，但会增加文件大小，较低的值会减少文件大小，但会降低质量。",
  "MP4": "MP4",
  "WEBM": "WEBM",
  "MOV": "MOV",
  "PNG": "PNG",
  "JPG": "JPG",
  "WEBP": "WEBP"
}